有冇巴打用緊 Momentum true wireless .. 點解會完全冇反應

明明係綠燈 又冇話pairing touch 著5秒又冇反應。。 點算好

撳到佢講pairing